點解納指頂都破埋仲咁靜

等緊止蝕派開PO教大家之前個浪點操作

因為好多人堆股

創埋新低

因為未破

因為好多人sh緊妖股 當初唔肯斬

嚟緊幾日再升 啲人就會忍唔住追入

個股跌

放風箏無乜好講...

跌仲多過升

全部細股蟹緊追條撚

孖展追

永遠都唔孖

好事嚟 唔好孖

正正經經買蘋果咪無事

中場休息緊, 我估今晚收市前會分勝負

大把兒登仔坐緊貨，止左既已經賺番有突

咩位入？升穿頸線？三頂？明明之前話熊市

nasdaq 升，但股唔升

futures破左頂, 但指數未破頂

睇你連本都未回到，坐緊貨

坐緊一堆QQQ，仲有600撈嘅TSLA

破咗啦 future 係睇NDX 100嘛

全倉TQQQ

點開依張圖出黎

我D股就見新低

之前應該死左一堆人, 而家啲人唔敢買貨, 得個睇字

指數升但係啲中小型股係咁破底

呢張咩圖黎 邊度搵

就咁買指數都fatfat

仲蝕緊20-30%

睇下連登契媽咪知答案

做哂菁蒼派 得個睇字

600撈左tsla
仲有好少tqqq 同 futu
唔知有咩好講

-20%冇郁過咁濟

牛牛

牛牛 > 市場 > 美股

我成張list 都30%up 佢話創新高

羅素日日跌

完全唔知升d乜
乜鳩股都跌

升大股囉

TSLA NVDA MSFT ...

d small cap 腥風血雨
msft 賺埋都唔夠small cap 輸

AAPL發緊力

大市升 個股仲未回本

VIX冇郁
冇人睇好睇淡 只係正常橫行

重榜股升，細價股跌

沽空機構賺夠未啊

慣咗，佢點升都無乜感覺，啲貨又一早走晒，等佢升飽佢啦

因為菁蒼派股神走晒

因為靜靜地贏

以前好好炒既spac全部地底好彩走得快

今鋪回調到底SH定CC派贏

兩邊都有人贏

富途真係好屈機 連呢啲都有

因為大把人炒妖股
6蚊股買到200股就話抵

同樣價錢AAPL買到10股就話貴

等緊青蒼派出黎教大家

連登睇羅素 唔睇NQ

果d話止咗賺時間值既唔該收收皮先
唔係人人都買細價股、妖股
你正正經經買最大果d
有d破撚埋頂
你話我聽點賺時間值呀？
買股票都要止蝕既人，係無資格講「投資」
你應該買本通勝、睇下今日自己係咪好運先入市

買大既預咗慢牛唔care
買中小既輸死哂

因為啲牛市股神股仲未上返去

特別係個女神棍木姐

因為啲圖表派之前話啲咩五十肩已形成，fake走啲連登仔，個個清哂倉

連登菁蒼派主導緊

香港無選舉都無人講喇

不嬲都SH, 無咩好講
例如MSFT由100蚊開始買，下下升都拎出黎講咁得閒咩

簡單講SH派不嬲都sh升巿好正常無咩好講，清倉派贏唔到錢自動收皮唔出聲

賺錢緊係要靜靜地啦

SH既我都收左皮2個月

有撚升過咩堆熱炒股仲係谷底 連臭雞都仲係山腰咋真係買index好撚過 on99

琴日賺咗5000美

sh 派表示 跌只會加倉

109 蚊重倉買aapl笑而不語

指數升但我啲股未番家鄉

呢種思想十足十50-60年代大陸鄉下長大果d農民
優質股就唔怕貴 有能力就買

成手蟹屌你老母

因位大牛市初期d人會少留意 等到個個都知己經冇幾耐話 賺錢既人從來少數